{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047413",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 벨로시아야진키즈풀빌라"
    },
    "text": "青い海と日差しが共にする高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラへようこそ。 この特別な空間は、全客室で綾津海辺のオーシャンビューを楽しむことができ、リラックスするのに最適です。 さらに、子供連れの旅行を楽しむために客室にはキッズ遊び場とベビーチェアが備えられています。 ここで、愛する家族と一緒にする楽しい旅行をお楽しみください。 住所は江原道高城郡土城面綾津里226-12で、入室時間が10時以降なら事前にペンション側に連絡してください。 ペットの同伴は不可であり、予約人数以外の部外者および訪問客の入室は許可されません。 プールヴィラ内にはジェットスパと個別バーベキュー設備も完備されており、皆様の便宜を図っています。 また、すべての客室では無料でワイファイが提供されており、禁煙が保障されています。 温水とぬるま湯プールも利用可能で、個別プールの大きさは6.6mx3mx1.1mです。 送迎サービスや駐車も可能ですので、ご不明な点がございましたらGSコンビニかチューンまでお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラの住所はどこですか？",
            "answer": "住所は江原道高城郡土城面綾津里226-12です。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッズ遊び場とベビーチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラのプールはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プールヴィラ内にはジェットスパと個別バーベキュー設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラの客室では何を無料で提供していますか？",
            "answer": "すべての客室では無料でワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラのプールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "個別プールの大きさは6.6mx3mx1.1mです。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラでは何時以降に入室することができますか？",
            "answer": "入室時間が10時以降なら事前にペンション側に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能ですので、ご不明な点がございましたらGSコンビニかチューンまでお越しください。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラでは喫煙ができますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙が保障されています。"
        },
        {
            "question": "高城ベロシアヤジンキッズプールヴィラのプールは温水でも利用できますか？",
            "answer": "はい、温水とぬるま湯プールも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 454
    }
}